其實時天空係宇宙外則 咁宇宙外則究竟係點

外面又係一個乜嘅世界

宇宙無界，建議你重讀物理

下一個問題天元突破勁啲定時天空勁啲

天元突破

我記得神父兩年前開過post
有個叫水野茜 嘅柒頭仲衝左出來

下有冇得睇下

天元突破是否得個巨字

有

是
鳩嗌就可以贏
作者任吹

(機械人頂點)真魔神zero打唔打得贏天元突破

根源式可以用權限消除時天空？

系

咁其實式咪玩撚曬
Zero有七大都唔夠抽喎 因為任何平行世界都唔會打倒式
式可以直接消除佢

冇錯

式姐好波

勁

黎蛇其實你唔使理條傻鳩，由佢沈就得

唔得

話說我啱啱睇咗廿幾集平行天堂，呢套嘢作為表漫到底有咩價值

高達去到第二個世界冇米洛夫C基粒子是咪個核爐會立即爆炸

睇了十幾集冇睇了

有咩後宮漫推介，唔使太色情

沒有!

呢排好寂寞，想幻想自己開下後宮

我連女仔的手都未掂過